[7月14] 想講下鮫島事件...

又到7月14
鮫島事件好恐怖，好想講出黎，但又好驚

收皮啦 悶啦

你講出黎咪唔悶囉